史上最多白票選舉即將發生?

今年
以後年年發生

唔好發夢
白唔白，佢哋都係贏

佢哋要澳門咁樣，直到2047

佢哋贏, 就預左
白票都係贏

唔使等到2047，武統台灣之後就廢基本法

乜今年有得投

精神勝利法
你而家要做既係用對腳投票 即係走難 而唔係死留係度投白票

依據當年老懂理論: 再無提8萬五, 即係唔存在
琴日開會, 無提一國兩制, 你懂的
P.S. 老懂, 你無事嗎, 打左科興, 才仆低?

Mind is still free

咪傻，佢咪唔公佈白票廢票比率囉，話之你99%係屌字票

又話用選票救香港嘅？

精神勝利法

x2

快啲走人好過
仲實際

投都唔投啦
佢計你落投票率 唔講幾多白票廢票

又黎白票撚 其實係咪打手黎

血債票償

只要有公佈總投票人數, 同各人得票數.....
P.S. 不如香港以後取消教減數

白票都係選票

點解仲要咁戇鳩去承認呢個投票制度....我就唔會去投票俾人頭佢喇

唔會
選民要宣誓同接受支共調查

仲投白票
係咪咁戇鳩
全部人都唔應該投票
造個史上最低投票率出嚟
當然投票率佢都可以鳩吹
但無必要去投票承認呢個選舉制度

不如取消投票喇, 笨

安心出行都有三百幾萬次download, 你信嗎?

投都唔投最好
投白票一黎幫佢整高個投票人數, 二黎到時實比人拉鳩, 唔好諗住佢 check 唔到邊張票係你嘅

佢可以唔報數都得㗎啫，唔俾人知有幾多張白票

佢都可以唔公佈當選人所得票數, 就話佢贏

支那點會同你逐張票點, 仲諗住有公開點票同核對問題票, 可以公開落佢面?

「今年有600萬人參與投票, 破哂香港紀錄, 民心回歸. 民建聯 Xxx 參選人於 Xx 區有效得票率99%, 高票當選!」

然後逐張白票對指紋, 逐個 CAM 對樣, 白票廢票全部去教育基地玩

白票好， 好似拜登咁， 幫你填埋

會唔會遲下都實名投？
白票、唔啱心水票都係犯國安法？

佢9吹個數都得。
另外，大家走去排隊投票=個畫面好靚
我情願投票冷處理

唔投票好過投白票

甘就播首張國榮喇
戀愛交叉

投都廢撚事, 去第二度好過

戀愛是何代價 噢密密實實的她
笑笑劃交叉

投嚟把撚咩

白你老母
唔撚承認佢個選舉

唔係精神勝利，只要白票高過當選票，當選人就有「合法性危機」

自hi

日日都無出POST
今日下午 一連3個POST叫人投白票
大家知咩料啦

選閪咩 個制度玩到爛哂

仲投

仲投 好撚得閒咩

白票/唔投 到時都大把假票 造票

成日以為依家仲係以前嘅香港

我地大家都住緊係大陸阿

投姐係 覺得選舉制度無問題

你訓左幾耐 依家叫35＋ 之前就變45＋架啦

真係唔識架喎

大陸新聞只會報邊個贏
點會提白票

利申：應該會投白票

假投票做場戲 真內部委任阿

唔好再咁天真得唔得

泛民親手催毀香港民主
現在向度假猩猩

當初邊個否決一人一票選特首？

最低投票率好似仲好 個票站門口冇人係最期待畫面

on9 依家委任都得啦 仲合法性危機

畫面好靚牙^ 3 ^

已經無投票嘅必要

登記選民就要受到呢種風險
無登記嘅市民反而驚少呢樣

投白票意圖推翻政權 國安法伺候

講乜鳩😅😅😅宜家佢地做野會講合法性架咩😅😅😅

就係你呢啲垃圾佔多數仲日日諗住體制內抗爭香港先會輸到仆街😅😅

咪傻，公佈埋又如何？

戇鳩仔先仲會走去投
咪由佢地玩飽佢，何必仲要叉隻腳落去
你話到時白票多政府難堪唔好睇？
呢個政府幾難堪都係照樣賣港人架啦
直接唔公佈幾多白票，咁你可以點？

擺到明喇
見隔離post帶唔起風向又開新post

立法會， 廢票定唔投？

「除非得到被治者的同意，否則該政府不具正當性」
2021啦ching 唔好再沉迷係呢啲捉字蚤遊戲啦
政府實玩得贏嘅時候 諗吓點樣生存落去先啦
無咗條命 講咩都無用

影子議會!
要做到全世界搵香港人代表係搵影子議會而唔係個死人立法會

白票？ 乜你哋仲諗住投票㗎？

到時咪釋法改埋個當選門檻

無諗過，全屋企人都唔諗住再投

咁所以呢？ 好意外呀？

唔好投

投來做咩
浪費時間

你投定唔投, 投白票定點樣, 佢最後都係搬龍門架la

唔去投票就可以話, 建制得票佔總投票人數9成, 民意歸邊

100萬白票, 投票率新高, 建制得9成議席, 民意歸邊

最後情況就係我地自己人互屌, 白票撚vs杯葛撚

杯葛選舉 直接唔投

之前都有諗過投廢票
但你地呢個諗法更有道理

佢唔赤裸裸委任，係因為想保留選舉嘅「民意授權」外衣，而每區高過當選票嘅白票，係顯示多數人反對佢當選，撕破佢「民意授權」嘅假象。呢樣野喺國際宣傳上係好重要嘅

投條撚咩
幫佢增加投票率?
定係自覺得白票廢票畫面好撚靚?
等班藍屍廢老自己小圈子圍爐咪算
反正都唔撚係公平公正公開有自由選擇意志既選舉

傻豬黎既,黨會幫你揀返適合既人選架,唔洗擔心

諗起果張屌字票

自製選票好難咩睇下馬拉選舉就知

白你個閪咩 仲講投票 你投白票最後淨係公佈投票率，票數唔撚講 咪變咗做投票率創新高囉

登記做選民是否等於認同愛國者治港？

你唔睇數字，國際媒體會睇架

佢唔赤裸裸委任，係因為想保留選舉嘅「民意授權」外衣，而每區高過當選票嘅白票，係顯示多數人反對佢當選，撕破佢「民意授權」嘅假象。呢樣野喺國際宣傳上係好重要嘅

佢都可以話投票總數係一仟萬

今日勁多人出post叫人投白／廢票
睇黎好想拉高投票率

梗係唔撚投啦，白你老母咩

投票總數 - 各人總得票 = ?

你呢套言論就用咗兩年啦 成效如何 有目共睹
我就唔多講啦 因為我想個人開心啲

白票佢咪幫你填

唔撚投啦仲投嚟做乜 拉低個投票率仲實際

兩年前, 同兩年後, 有目共睹

BULL SHIT 呢個世界仲有邊個唔知呢個政權係無恥？到今時今日仲係度諗國際戰線國際宣傳，日日諗個革命外判俾咩國家好，連美國都收咗檔啦，你國際戰線打俾邊個睇？俾台灣？祈求有生之年佢會反攻大陸？

多白票，下次就要實名投
投票率低，下次唔投票就犯法

啱呀, 一係唔好投, 一係投廢票

年齡組別

唔撚投就係最有尊嚴既做法
投白票代表你仲care 個選舉

萬年國會式立法會

投乜鳩
投完都dq既
咁投黎把撚

今世都唔會有香港選舉

黨媒只會同你報高投票率，你想佢報白票？定係你重好相信個制度？ 2021年喇唔好咁天真

澳門咁派錢 保護本地人生活 ... 梗無問題

俾d point我唔好咁低質啦

其實唔單止唔投票，我仲講過想取消自己嘅選民登記添，但諗諗吓呢啲作用都係唔及投廢票大。

點樣可以取消自己嘅選民登記？

唔好以為國際宣傳冇用，而家香港人可能剩番國際宣傳呢步棋

有用point一個就夠

你直接歷史性低投票率已經係好強嘅訊號。
外國媒體只會睇投票率，唔睇咩廢票白票率。你仲要自己計果啲更唔會留意。

你投廢票唯一作用就係佢唱票時（如果仲有嘅話）打下飛機自high

超低投票率可能仲着數
至少你真係有需要嗰陣時佢估唔到你有幾多票
你年年投白票
佢就可以計到數

on9仔當有趣

今年可能都冇選舉。

留定個預言先
實名投票
可郵寄 可電子投票

反正都係死，不如投個痴線嘅入去投下有咩搞作。
齊齊投中央之子龍心！

我咪駁左你個point囉

佢剩係報投票總數，唔報你投票總數 - 各人總得票咁點呀

有用point喎

仲浪費時間去投票

冇晒泛民，連建制班廢老都唔想投啦，仲投乜鬼

投票總數 =報
各人得票 = 報
小學有教減數

投票總數 =報 <- cctvb大公文匯一定報
投票總數 - 各人得票 <- cctvb大公文匯會唔會報？

睇黎你小學有教減數，但冇教你用腦

投票總數 - 各人得票 <- cctvb大公文匯會唔會報
就無人知答案、就無人去計???
睇黎冇教你用腦

拉

唔好唔記得今年係2021年
投白票都可以告你顛覆國家政權
極權係大撚曬
冇人會幫你

今年係2021年, 入面同出面, 有分別嗎？

仲投，你都戇鳩
走啦，香港冇咗㗎啦

唔反對投白票
我只係估個發展

白票都懶得投

議員 就要走
轉頭 自己投白票

投票權 咩黎

777到時出黎話投票率高，反映香港人支持今次既選舉改革，証明香港民主制度完善，中央貫徹執行一國兩制

想知咁有腦既你點拆？

白又點
白票多 白宮會出兵？

咪 on9 啦

直接取消選民登記
仲投乜撚野啫
咪等佢地得 幾十萬造假票當囉

無聽及無信佢講野好耐, are you?

唔投好過白

who care你信唔信
佢係講俾中央知，講俾國際知

Push this

政府唔會公佈白票廢票數字

樓豬重係好想信香港既制度，公平公正透明

笑到我

以後出得票率only 唔出數

有可能，不過未真係發生之前，投白票表態仲有可能。

以後唔公佈當選人得票, 就話佢當選

唔投票會點？

中共幫你投
唔好以為唔會發生 你留意下過去有好多單關於有人去投票但係張票一早畀人投咗嘅case

未走咪投白票囉
走左咪算囉
有能衝突咩

投白票咪又係變相承認選舉，係唔承認既，直接無視

投票率高低，投乜野票都係任佢吹
公佈唔公佈某啲數字都係冇分別
與其關注投唔投影響啲乜數字
不如關注選舉、投票呢個行動本身會帶出乜嘢信息
不過支共想要靚畫面 去大灣區帶班信政府大媽落嚟排隊都得
倒不如投票日集體撕爛通知書challenge好過

又叫人投白票？
選票津貼攞出嚟畀同路人好過留响庫房
十幾廿蚊都係錢

咪變超區坦克四百萬
用完程序搞再用熱共搞

仲投佢老母咩 投票咪代表認同佢個選舉制度

無人投票，港共篤數都預咗
但有無人排隊投票係睇得到
咁撚支持呢個扭曲咗既選舉咪繼續投
真係無人會阻你哋
各有己見，無所謂

又俾你班人帶風向去投白票

白票=違反國安法

唔撚投啦，仲白票

投比龍心，更稱心

連登仔不嬲都精神勝利

投白票=鬼

國際媒體笑咗，你流幾多血佢都係加行字俾你，西方國家唔理都係白流，未來四年係China Joe 揸旗，有得走好走喇